屌你老母宜家睇番奇幻潮都仲係好撚驚

細個已經覺得哩個節目好恐怖
再加埋佢啲配樂
到大個左啱啱諗著悶到無野做起公司番睇第一集
都仲係覺得啲配樂好撚恐怖
睇睇下突然聽到有人敲門
一開門點知無人
睇左一節喳已經淆量底啦

第一集奇能異視唔恐怖㗎喎
比較深刻係情比金堅嗰集

個時播完
仲有鋼鍊睇
好懷念

楊c k

邊度有得睇？好想睇返

楊思琦教人熄電腦

渣架 我覺得片頭仲恐怖過套野

多謝你呀巴打

仲記得有一同歸西，家燕媽媽，聊天室

我記得有集講搭LIFT, 7樓…
細個嚇到仆街#

你咁大個人仲驚即係廢

收嗲啦屌你老母阿古路
再嘈打斷你對腳